{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020448",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27373",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 제이스호텔"
    },
    "text": "当宿は総客室数76室で、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 ただし、主要期間および祝日には料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。 訪問者のレビューによると、この宿泊施設は全体的に良い評価を受けました。 水がきれいで温泉を楽しむことができるようです。 ただ、テレビの使用が少し不便だったかもしれませんが、それ以外の利用には大きな問題はなく、すっきりとした雰囲気も良かったという意見がありました。 反面、あまりおすすめしないレビューもありました。 匂いが快適ではなく、内部施設が古いため立ち遅れており、特室の予約が他の部屋に代替され、清潔状態も悪い方です。 ベッドのマットレスが湿っていて、エアコンも故障しているというレビューもありました。 月門温泉だけが良いというのにその他すべての面で失望した経験であり、他の利用者にこのホテルを避けるようにこのレビューを残しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿の客室数は76室です。"
        },
        {
            "question": "どのような言語でご案内していますか？",
            "answer": "様々な言語でご案内しており、韓国語も含まれています。"
        },
        {
            "question": "料金はどのような場合に変動しますか？",
            "answer": "主要期間や祝日によって料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどのような感じですか？",
            "answer": "宿泊施設は全体的に良い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "温泉を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではきれいな温泉を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "テレビの使用はどうでしたか？",
            "answer": "テレビの使用は少し不便だったという意見もありますが、それ以外の利用には大きな問題はなかったようです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の内部施設はどうですか？",
            "answer": "一部のレビューでは内部施設が古いという指摘もありましたが、すっきりとした雰囲気が良かったという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "どのような不満の声がありましたか？",
            "answer": "一部のレビューでは匂いや特室の予約に関する問題、清潔状態の不満などがありました。"
        },
        {
            "question": "ベッドやエアコンに関しての指摘はありましたか？",
            "answer": "一部のレビューではベッドのマットレスが湿っていたり、エアコンが故障していたという指摘がありました。"
        },
        {
            "question": "月門温泉についての評判はどうですか？",
            "answer": "月門温泉は良いという評価がありますが、他の面で失望したという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "このホテルをおすすめしますか？",
            "answer": "一部のレビューではおすすめしないという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 408
    }
}